{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 해피스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 注意すべき点としては、未成年者の場合は入室できず、予約した人数以外の追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することもあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 また、ペット同伴が必要な場合は、該当可能なペンションでないと入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を厳守する必要があります。 また、客室と周辺施設を使用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客が責任を負わなければならず、これにより損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ペンションで提供するサービスとしては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、プールなどがあります。 個別バーベキューは予約が必要で、時間は17時から21時までで、追加料金があります。 メゾネットタイプの客室のうち102号室は、幼児や児童と一緒に使用する場合、安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、インターネットを自由に利用できます。 プールは11時から19時まで運営され、大人を基準に1人分程度の水深があります。 プールではチューブ空気注入器をレンタルできます。 ただし、11時から14時までは連泊のお客様専用時間として使用でき、お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 バーベキューを楽しむために101号客室には個別バーベキュー場が用意されていませんが、渓谷を見ることができる別途の屋外バーベキュー場が利用できます。 利用時間、料金などは個別バーベキューと同じです。 駐車が可能で、ペンションの前には渓谷があります。 渓谷の水深は大人のふくらはぎから太もも程度で、降水量によって水の水深が変わることがあります。 コンビニは車で5~10分の距離にあり、縁台レンタルサービスも提供しています。 縁台のレンタルは11時30分から20時まで可能で、ペンションに宿泊するお客様は無料でご利用いただけます。 焚き火が利用でき、周辺にはシジャパーク、ビバルディパーク、オークベリー、ジュンワン滝、ヤンピョンなど様々な観光地があります。 この通りは車を使った通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してお知らせください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が必要な場合は、該当可能なペンションでないと入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客が責任を負わなければならず、これにより損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションで提供するサービスとしては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは予約が必要ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは予約が必要で、時間は17時から21時までで、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室のうち102号室は、幼児や児童と一緒に使用する場合、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供し、インターネットを自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは11時から19時まで運営され、大人を基準に1人分程度の水深があります。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "プールではチューブ空気注入器をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむために101号客室には個別バーベキュー場が用意されていませんが、渓谷を見ることができる別途の屋外バーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは車で5~10分の距離にあり、縁台レンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "縁台のレンタルはいつからいつまでですか？",
            "answer": "縁台のレンタルは11時30分から20時まで可能で、ペンションに宿泊するお客様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "焚き火は利用できますか？",
            "answer": "焚き火が利用でき、周辺にはシジャパーク、ビバルディパーク、オークベリー、ジュンワン滝、ヤンピョンなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "交通手段は何ですか？",
            "answer": "この通りは車を使った通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 827,
        "QA": 860
    }
}